[幫推]以後未經證實嘅消息，大家唔好推！

無論勇武派定係和理非。
一直以來，大家形象都係理性同講道理。
如果大家係咁推假消息上熱門，
咁我哋就會成為平日俾人恥笑嘅廢老藍絲！

支持呢個方向的，幫手推一推呢個post！
反對嘅， 寫低你嘅原因大家參詳下！

我都明有好多野FC唔到，但講到底最重要係要養成自己FC完再share 習慣!

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

係唔好擺上twitter就真！

中共狼求了式放流料目的就係令地連真相都唔信

只要唔令外國覺得我地玩fakenews，就要有幾大煲幾大！